pgde幼兒教育2019

我 屌
以往咁多屆，edu pt幼教從來直接比offer，
而且基本上pt 幼教一定收，
以往有fd試過5月報名都仲有位（兩年前），
今年pt幼教pgde竟然要interview，
有無咁多人報名？！

竟然真係咁多人報名！！

Interview 都冇可以收皮

你pt pgde幼教？

見到shortlist左好多人

真係估佢唔到，有interview都好擔心會收皮

岩岩收到教大電話
話原來今年成個將軍澳中文班都cut左 轉左我去英文班排

有無其他人有收到類似電話